尖沙咀完左，就要開始散

唔好屌住，今日既目標已達成
旺角，油麻地，佐敦，尖沙咀，紅隧都行曬

千其唔好番上去旺角！
千其唔好番上去旺角！
千其唔好番上去旺角！

開始入夜，各位開始要食飯散水啦
目標已達成，Be water

推

首要建議，食飯休息
即使要決定要陣地都要係尖沙咀，尊重前線

唔好番旺角！
唔好番旺角！
唔好番旺角！